[大家一齊嚟] 上律師會 投訴何妖恐嚇法官

何妖公開恐嚇法官 企圖妨礙司法公正
雖然未必有用 但請大家一齊上律師會投訴佢

「何君堯：應於毀壞大樓內開會 法官如麻木不仁 一定追究到底」

請廣傳

誓不罷休

法治

推

佢係前任主席 點會告得佢入

唔理得咁多 試咗先
正如監警會/公務員事務局投訴 都要試

我好不安

爱国派人士应立即包围法院

法治？

其實佢係道德高地 唔好搞佢

就算佢完全啱曬
都唔係佢嚟公開教法官做嘢

呢d旦散 ..... 為左議席/名利
真的無惡不作
人唔搞
鬼都會搞佢

幫手推

不折不扣嘅一隻走狗

何君妖呢d 冚家產一定同淋病一齊落地獄
推～